點解會有女仔覺得拍得拖多自己個價值就會降低

唔係話物化女性
不過咁嘅女仔真係一千零一個呀

因為佢地老左

如果仲十幾歲仲年輕呢

一手總比二手好 二手總比三手好